[突發] 靈堂生日絲為黑警仔女

已fc中晒對家分化招數都唔知
唔信無所謂

今日係10月13號，而家仲有一個鐘左右就行動
你確定而家要繼續講蛋糕人壇嘢？

點 fc 啊， 睇過？ 你話係就係啊？

不推文

第一日上連登？

樓主都係黑警仔女已fc

到底知唔知咩係FC

不推文回覆

10.13 10.14 不見不散

「整合」夢遊生存指南

行動post行動

拉你沉底

樓主係on9 已fc

你老母做雞生左你出黎
已fc

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

拉

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

分化 不推文

唔洗咁大段野 件事已經告一段落 樓主玩膠不用理